# База знаний

* [ОГЛАВЛЕНИЕ](index.md)

## ЧАВО

Мои заметки про ремонт

* Наполняется посредством любого IDE
* При создании новых файлов необходимо сделать оглавление со ссылками на них в каждой папке
* Подзаголовки в оглавлении будут добавлены автоматически
* Желательно в оглавлении вверху оставить ссылку на родительский файл
* Файл называется `sidebar.md` и находится в папке, где лежат цели его ссылок

```md
* ОГЛАВЛЕНИЕ
	* Соглашения по коду
		* [общие](kb/conventions/conventions.md)
		* [angular](kb/conventions/angular.md)
		* [черновик](kb/conventions/draft.md)
```

* Пути указываются от корня `./public/kbb`
* Плагины подсветки добавляются в `index.html`
* исходники docsify в папке `docsify`, из них в статику переносятся папки `components` и `lib`

## Запуск локально

```bash
	npm i docsify-cli -g
	git clone git@gitlab.com:stepanovv/kbo.git
	cd kbo/public/kbb
	npm install
	npm serve ./
	http://127.0.0.1:3000
```
* можно запускать и в составе сайта-портфолио, см `./README.md`